以父之名算唔算係周杰倫最巔峰嘅一首歌？

自大狂

巔峰既碟一定係葉惠美 歌既話我覺得係夜曲

晴天應該先係依個專輯主打

范特西成隻碟都好好J

無記錯 呢隻碟第一首主打好似係 以父之名wor?

好鐘意周董早期啲專輯...

七里香

四面楚歌

一路向北

肯定其中一首

夜曲

你個user name

之前十蚊買左隻二手CD

呢隻都竟然有人唔要

:

葉惠美真係好經典，晴天都係神曲